有無試過唔識既異性幾次都坐你隔離

搭巴士嗰陣 明明仲有其他位
你會覺得係點解

真係無咩